吉野家會唔會出番三文魚飯

有白汁三文魚

關東煮

上次去發現冇左 好失望

原來cut咗

次次去食都係為左三文魚蟹籽呢個飯 而家冇左唔會食吉野家

唔會